
                      Horrorosa e infumable, spiderman conoce a crepusculo..., no he visto tio con peor interpretación. Este tio tiene 3 estados, con tembleques, modo bocaplatano o dudando....
Del lagarto mejor ni hablamos..., mas alto que un pino y mas tonto que un comino... Y cuantos quisieramos tener la cobertura d movil que tiene en la cloaca el joio. 17 años la niña i lleva un centro d investigación? Wtf?
        
            